點解八哥咁樣衰d人會中意 我生到八哥咁既樣就冇人中意？？？？？

你重樣衰過八哥

好多人鍾意我喎

樣衰過八哥

...

八哥唔樣衰ok?
樣衰嘅係樓豬

你係咪狗